睇黎tsla已經取代左OXY CCL AAL 同3175成為今期連燈仔新愛股

一開財經台 成版都係Tsla
迫不及待好想玩玩了

跌到仆直